女子飛墮大埔中心停車場亡

大埔中心多層停車場有女子從高處墮下，送院搶救後不治。

中午約12時半，一名女子被發現從大埔中心多層停車場高處墮下，重傷倒臥地上，保安員報警，傷者由救護車送院，但搶救無效死亡。警方調查女子身份及墮樓原因。

車位能否變凶位減價？

呢到不嬲跳樓勝地

利是錢回唔到本

香港 彈丸之地

自殺頻率都幾高吓

跳得落去一次，確認位置可以再次降落

人類版老鼠天堂既最終下場

都係嘅。

不過諗下嗰個人，有幾無奈，有幾無力。會覺得跳落嚟係解決佢嘅痛苦。唉。

2047